灣岸點入彎

近排好鍾意玩 但永遠入彎都唔夠其他frd快 究竟入彎嘅流程係點

除左紅灣要落 brake
其他都係踩住油去

新手車

買張爆匹爆鬼 再練

呢隻game車速快到on9
要好早開始扭

失實game有咩好玩

彎前收油 彎中加油

...好簡單既
即飄移咁，點飄呀？
一入彎，拉一拉手掣
架車ＢＥＬＬ一ＢＥＬＬ咁
咁又點呀？
型囉 !

開post已經估到有呢句

首先記熟左每張圖既匹數,入灣冇甘快上到手

外內外
玩Ta練下線位先
要落到個位最盡但又唔撞邊

得閒上youtube睇下片，記下人地每張圖每個灣條線點入點出
學好線位先去學格鬥技術

黃灣貼灣心過
紅灣早啲扭 外灣入內灣 灣前落波 灣中上波 出灣睇轉數決定
儘量係收油而唔係踩brake 順住條路黎行 地下冇剎車痕就最好

新手就打鬼順手練灣升車
正路升好架車就熟左幾張map
舊時好hit個陣可以企高手後面
而家就唔知
淨係識打c1 osaka 名古屋 福岡同山路

早啲入彎啦

聽講連登好多灣岸高手

灣岸啲物理效果整得仲垃圾過頭D

Do you know what DK stand for?

剩係玩3DX+ 之後嗰啲太貴冇玩

有冇巴打知而家邊到有卡買

荃灣金星

我意思係升好左果啲

fb
要買未註冊/解左註果d卡

上youtube
TA學日本仔
挑機求撚其睇

有冇巴打去開旺中玩？

有冇人去開觀塘玩？